澳洲電話卡

小弟會去Melbourne + Sydney 13日請問邊一隻上網卡會好啲 見到China mobile 有一隻$198 10日無限好似都唔錯